你話我分化都要講，請大家諗一諗。

從來都冇出咩post, 但今次真係忍唔住。
藍絲721之後靜晒，今日突然大動作，會有咩原因?
連儂牆多數都係獨行藍狗攪，今次要出錢搵人搣，真係咁多錢? 點解唔早啲攪?
原因就係想激起我地把火，引晒我地入天水圍。有幾多捉幾多。
盡量減少10月1既人數。
如果你仲係覺得你只係個人行街啲衰人唔可以捉你既，麻煩睇一睇今日淘大，落街食飯都俾人捉。
今時今日衰人已經攞左免死金牌，唔可能公平執法，如果係都唔怕被捉，都唔好係聽日既天水圍，天水圍係冇外國人，都唔會有外國傳媒入去，好真心希望大家去一啲有外國既傳媒既地方去表達訴求。
你話我分化又好，鬼又好，叫大家去天水圍遊行既究竟有咩居心。
天水圍城呀。
真係唔想再有人被打死，點解唔可以忍下?
衰人唔係傻，全部都已經部署好晒，點樣引你入，點樣圍捕都已經有晒準備。請大家留番有用之軀，唔可以下下都All In.

真心希望聽日係冇人被捕

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

915。聽日見！
721 831！
銅鑼灣等！

香港人！915！聽日見！

大家真係諗清楚，有咩地方係本港最值錢既地方，投鼠忌器呀!

中環

反正大家要知自己做緊乜，唔好俾仇恨影響左分析。
就算唔怕死都唔可以係9月，一定唔可以。
過左9月30大家都未死，而仲肯行既，大家自然知點做。
好多話唔怕黑既，一定勁怕黑。
話唔怕拖長既，一定勁怕拖長。
唔好信話拖長左會冇人支持，經過咁多次事件乜仲有人會忘記?